多謝男朋友

辛苦晒你啱先中出我
好幸福

係我第一次俾人中出

男人唔會有bb

但我係女人

PM